張繼聰做Gym係咪已經走火入魔？

見佢個冷氣廣告好腫脹，屋企人話佢做乜咁肥

做Gym做到咁係已經返唔到轉頭

好耐之前啦喎，依家減左磅啦

依家太脹唔好睇，老表個期已經夠

條友依家痴咗線，想練到好似館長咁

佢老婆咁正唔做多啲gym
發泄啲精力真係會精盡人亡

咁真係算大隻？

因為bulking呀
上佢ig睇啦 佢而家開始cut緊
好快有野睇

大家鍾意呢隻定張家輝隻鋼條？

cut緊啦依家
等睇佢變大隻佬

鍾意彭于晏個隻

個廣告成個ROCK哥咁款

張家輝個隻係速成，為拍劇
唔同